就算你地輸到要死 我都會好心涼唔會可憐你

起我底開咗十鳩個post叫你地唔識唔好亂買
個個屌鳩我阻人發達屌鳩我淡友
身邊好多0經驗見人買佢買
有啲仲孖展
我就係驚班小朋友all in無錢還要跳樓
但哩刻就算你地因為咁而死
我都唔會可憐你
條路自己揀
好比提你地 你地屌鳩我
出事就喊屎喊忽

如果今日係上到30000
你地又會屌鳩我神又你 鬼又你

關你q事咩

利申咩都無冇買
已知輸比通脹既窮L

你入嚟托？我開post又關你撚事？

笑柒班傻撚又關你事？

股票有輸有贏
你多口博咩先
又唔係輸你既錢

賭唔起既就唔買啦

樓主邊個PO係提緊人
我只係見到你一堆垃圾淡友PO
真係提醒先會Respect
但宜家

連登有正有反
你多口博咩先
又唔係話緊你

你邊位？on9仔樓主輸到傻鳩左？

班傻閪賭唔起
以為係一買一定袋錢發達，所以唔當賭

樓主仲要講
我會心涼架
我唔可憐你架

真係9上腦

潑火叫提醒真係多謝你

樓主咁講嘢 正常人都屌啦 咁撚樣叫提醒

可能佢以為以為自己講嘢好幽默好搞笑

洗唔洗跪係度求你放

雙面人

樓主雙重人格？